【治癒街站】一齊貼D治癒圖／片幫大家心靈療傷

大家請幫幫手！！！
近日真係太多好沉重嘅新聞同資訊
好多手足都可能因為咁出現抑鬱症狀
大家唔可以俾D負面情緒吞沒佢地
希望各位可以貼D治癒圖／片
將佢地救翻出嚟
先貼為敬！

貼之前請預覽，確定已經嵌入片段，方便手足觀賞
Youtube片按分享再copy&paste就可以

大家記唔記得出嚟發夢，身邊雖然都係戴住口罩嘅陌生人
但係有佢地係身邊，你都會感到無比安全
佢地窩心嘅舉動，為你帶嚟溫暖同動力
請大家記住呢班同路人，一路走來，你從不孤單
「世界很遼闊，只要活下去，一定會遇到美好的事。」

請勿只推唔貼，希望每個回覆都可以帶嚟治癒力量！

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

連登有愛

大家幫手貼呀

請課金支持蘋果

呢個真係好好笑

喂~好暈呀

貓貓狗狗bb

幫手貼啦

有冇治癒音樂

We can show you the world

你地覺得治癒到你嘅
就貼出嚟啦
我一丁友貼唔到咁多架

小動物永遠都係最治癒心靈

巴打絲打加油呀！！！

或者搞笑圖都好治癒

Birb

真係有用

觀音菩薩幫你喊哂出黎
無事啦

唔係治癒 但係搞笑
睇下啲低能片笑下啦

啲叫聲

呢個好假喎
邊有可能發生

鋼琴純音樂-舒緩

海瀨

熊仔餅製造過程